在這種時候，汽車會返回到小路上，發出一聲巨響，幾乎要把它的每一個彈簧都弄斷。 《機動騎兵穿越西拉斯》馬文·韋斯特 
 他熱烈地握著南森的手，幾乎要把他的手腕弄脫臼了，黑眼睛裡閃著喜悅的光。 Fridtjof Nansen |Jacob B. Bull 
 合理程度的強震會使其泥濘的地基脫臼，吞沒整個城市。 墨西哥及其宗教|羅伯特·a·威爾遜 
 我們不知道的是，如果我們從根本上打亂辛迪克人的生活和態度，我們會變成什麼樣子。 的理事|: Kornbluth 
 我們要在萊恩大街的溝渠上建一座小橋這樣我們女人跳過去的時候就不會脫臼了。 綠谷|凱瑟琳·雷諾茲